幾時會有薯片佬黑材料？

好想快d睇下佢有咩黑材料

咩係黑材料
你老母個閪就黑

你老母個閪黑啲定啲材料黑啲？

大陸仔返鄉土啦

曾俊華比人影到食熱浪

身體唔好可能俾攻擊

黑你老味

黑你老母個閪材料咩，死返殘體國搵啦頭！

你老母個lin頭就黑

黑你老母個材料呀

應該好快，唔知到時大家會唔會俾黑材料影響到？

屌你老母呀

唔用「黑材料」，我地用「爆陰毒」？

醜聞？

黑你老母閪

醜聞呀，屌你個大陸閪識唔識呀

佢扑街啦

醜聞咪得囉